[gay] x的心事分享區 (138)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

成班見到1000就停手

Lm

yes ar

咩係x

留名

未知數

莓莓

隻兔仔係你嫁？
我都有諗過養，不過怕自己三分鐘熱度害左佢，所以即刻打消左念頭

Is me

千其唔好,兔仔好臭架,除非你本人都係咁臭,咁你就岩養兔仔

莊豬

New post leave name

係呀
不過個幾月前走咗
依家得返

佢自己一個

臭唔過你把口

陰公豬

xx

Hi

兔仔比食肉動物已經算無乜味

中田

洗唔洗推到咁快

不過兔仔真係好得意，有時經過寵物店都特登行過圈

成班廢中

全部見到1001即刻落重break

夜空把口>屎>>>>>>>>>>>兔仔>人

食完野係民宿到攤緊

想睇下佢正面

係
真係好可愛
我ig follow好多兔兔ig

留名留名

套套呢

我follow啲狗仔、浣熊同水獺

雷克

攤完扑野

有人養依d嘅

我有follow一隻豬

外國有唔少

比我吹脹哂

水獺真係贏在起跑線既動物

Follow 我

我follow d熊，猴，狼

求ig
想follow寵物豬豬

狼多

六十

好少佢正面相

當大家睇緊依張相既時候我食緊Burger King

想摸

followed

就算有正面都睇唔到五官，好似mk仔d陰咁

master聽講都好難 讀完人工都唔太多

莊仔

想學泰文

莊B

煲溏心風暴先

誰人無得到一切的渴求

廢物女友真係好可愛

follow 好多熊同豬

同佢梳毛都廢事

兔兔 RIP
莊莊

幾正

哇 我樓下個籃球埸有7 8 個運動仔仔唔著衫打波

Fuck me

幾好肉地，應該幾好拖

好想瀨哂成隻腳

熊本

馬馬

嘩咁快爆... 留名先

啱啱同家姐搵舊相
五年前啱啱入屋個陣

魚魚

養寵物真係睇住佢大睇住佢老

訓到我隻狗咁

莊莊

係
安慰自己體驗生離死別嘅預習

好想玩心理測驗

係 成日話佢地兩個似狗多d

佢轉生佐係我度

好cutecute

有冇多幾個pose

我成日放佢係餐台然後逼佢同我隻哥玩/ 睇電視

上次魚魚比咗個網我
寵物火化之類
我叫咗個度d人安置佢

係呀
但幾錢呀搞佐? 包D咩?

由細到大次次都有一細舊牙肉咬親蘋果 蜜瓜個啲都會甩

甩牙肉？

有一細舊牙肉吊下吊下咁
平時掂又唔會甩

嘩頂岩岩有個印尼人派左d朱古力比我老母食
total4盒
計埋有60粒
係有威士忌味既朱古力
勁好食
而家食左5粒
醉醉地

係個印尼人有錢 唔係我屋企有錢 講完

bsn魚魚

做乜咁多人post腳

good night

屌死我

我都係跟風咋，唔係今期興嫁咩？

做今期禮物啦

邊個

我覺得大家會愈show愈多

我做花生友得嫁啦

不了

出左ward未

比我摸下ok?

幾時到你貼腳

因為我地係真肥

pmed

各位冷靜啲先

Pmed

好口渴
屋企得水又唔想飲水

水咁好飲

水好飲
我淨係飲水架咋
我岩岩食完一盒150g既朱古力
覺得好甜

究竟舊牙肉係咩一回事
好耐冇試過唔洗切就咁咬一個蘋果

飲茶

呢到有冇人同鬼拍拖？

飲酒

咁夜飲茶會訓唔著嫁

陰陽兩隔呀師兄

其實科學界仲未發現到鬼既存在
世界上有冇鬼都唔知
你話同鬼拍拖,其實你連自己同緊邊個拍拖都未知...
同埋點扑野?

咩叫阿豬阿狗 新用詞？？

岩岩前面有人同你一樣話我對腳good looking 跟住有人話咩搞錯呀阿豬阿狗都話靚腳

我講嘅 有問題嗎

Show off time

認真唔好咁認真呢

我係人,唔係呀豬呀狗,thx

中文成績堪憂

唉呀 又比負能量入侵添

扶正祛邪啦去

nono 我係垃圾
問下only
year2>3 已經出左咁多

時辰未到

開壇作法

彈開啦 我作法關你咩事呀 通知聲咋

煩架

原來我也是個臭西

對唔住囉阻你扑野

你依家先知

咩事呀

@數神

宜家飲左聽朝又急到醒
好麻煩

又幻想我性生活

咱们都是一样的呢
你是从哪个城市出来儿？

我裝左個cam係你行李個轆

得得地呀 你真係得得地喎

又丁我

誰曾顧及過我的感受
待我溫柔 吻過我傷害

個鏡頭對住你43吋長腿 射左

下 好舊咩
唔係幾年前嫁炸咩

Ok

我每朝都急醒

我地係咪老喇
有時急住想訓番都訓唔到

訓教
垃圾人生

好朋友個名都唔夠姐妹親

係係 夠鐘睇醫生啦糖生

早抖

星期二 3點 約定你 不見不散
Call我呀

不了 唔想睇你發癲

（插嘴） 男人叫姊妹真係有d唔夾

我鐘意用姐妹 吹咩吹咩

我也會發姣

我好冷靜囉
我冇好似你平時睇電視個啲大吵大鬧又拋爛啲野又呢係角甩頭

臭雞

死黨可以冇嫁咩

唔係第一日知啦
對住邊個呀

我

可以無就唔係死黨啦 好姊妹唔會無嘅

好啦真係訓先

man既仔仔

Send相比你果個

我都知 兄弟唔得咩？

瞓先88

早抖六相巴

早抖相相

Night 六寶

被屌打了，你對腳正過我，我收收皮先

望住自己覺黑左 好開心

做咩呀

Replied

打邊爐真係好開心

莓仔係唔係有玩陰陽師

又打完 ？
好想食雞煲食放題

我前日棄左
覺得好廢神

未，大戰中

今晚唔洗訓

一品

得creampie巴有玩

恐龍仔

係
Cream巴唔好送心心比我啦
我送唔返比你

一樣都係十點 抵送呀

我都玩少左 俾人屈speed無癮
每日解下任 有新skin儲下就算
儲埋左26xx體未用

佢好cute
我先唔會發姣
另一個

召喚潛水員 檸檬茶

係囉
都18x 人地都快過我

屌我

d人 23x .. 我最盡先得208

好快
訓lu good night

呢個好咩 我睇唔透

你好勁

no..
宜家用磨隊打唔落拉條

動物農莊巴係咪住彩虹附近
你既地板同我屋企同埋鄰居既好似樣

地板唔係任揀架咩

農莊好似住屯門架喎

地板唔係裝修果時自己揀？

咁姐係你係住彩虹？

唔係啊 我果邊公屋有部分地板係先預先整好左

唔係
唔好起底

好似咁

噢
重想去玩兔仔Tim

Sorry大佬
唔識野
好柒

我睇完d兔仔相就想去兔仔cafe

CWB 個間唔係咁好...

tgt
Pmed
但望多陣兔仔
就諗起紅燒兔仔頭既圖
大陸人真係咩都食

你嬲,係因為你覺得兔仔可愛
根本兔肉係食得既

早抖喇tuanb

諗起個張圖
一隻手摸D 狗一隻手殺豬個張
但個問題其實係大陸人對待動物既方式好撚仆街
食佢唔係問題 但你未食之前養住佢個D 籠係咪應該做好少少
而且殺佢地既方法好撚殘忍 例如猴子腦
呢D唔可以淨係睇單一論點

岩
所以鵝肝我唔食

好食喎

莓豬

又到依個時間

魚豬

係好食既
但製造過程無可否認係殘忍

中田同CREAM 巴
LONG TIME NO SEE

你好呀魚巴 我係新人呀

btw我覺得食狗/貓肉係有問題,但原因係覺得佢地d肉唔適合食用
但我講唔出佢地點解唔適合食用既原因
可能係自身既天性
讀完書先知原來有樣野叫生物放大
食性層次高d既生物積累毒素比較多
所以貓/狗正常黎講d肉係比較多毒素
而可能咁岩人(我)既身體又有機制令我對他地反胃 所以覺得佢地唔岩拎黎食

Stat?face?

嬲你呀

但例如有人食💩
咁我覺得佢地噁心係冇問題嫁
屎本身都係食得嫁，某程度上

170/40/1 啲人話我似八兩金

你好

BIODIVERSITY
BTW 貓狗唔會係高層生物
TOP CONSUMER 唔會係呢類生物 而且要睇社會+環境
大陸黎計貓狗層次唔會高 TOP CONSUMER 從來都係人類
點解覺得貓狗唔應該食只係社會教化
因為自小香港就唔會視呢D 生物為食物 所以我地先會認為唔岩
同樣道理日本係興食金魚
而你講既毒素 就以鯊魚為例 HEAVY METAL 既成分仲少過龍「等」

Creampie

哇 莓巴係男神 好正

下? 你對食得既定義係咩?
屎係NON-DIGESTIBLE FIBER + PATHOGENS + WATER + BILE 喎
全部食完都係對身體冇營養 + 致病

CREAM CREAM 呢排點呀

唔好咁大聲啦

對pie巴黎講莓子一定係男神

無呀 無搵過佢
日日做廢青 不過都就開summer sem

我170 63都成日俾人話我瘦 你應該好瘦

J死我了

點解咁認真呀仔

射係我張相到 顏射我

太好了 MOVE ON 啦 SUMMER SEM 好慘

送俾你

射真人ok ?

仲射係相到?射係你到啦

不要再說了

現約不囉唆

恭喜晒兩情相悅既仙人 莓子xcreampie

係我蠢姐，所以成日俾男人呃

多謝你

咁你又太誇張喎

係愛呀莓豬

魚巴不如認識下我

鬧少d我啦衰仔

下?
做咩事

諗起之前坐飛機 個女仔朋友睇神秘的魔法石睇到喊
之後不停同我講 係愛呀哈利

夜空賞識你

我define係佢可以放入口同埋吞到
可以跟返你個strict d既definition既
Btw屎其實可以有營養
對於柯佢出黎既生物而言

其實我係鬧得少個個

我覺得人柯出黎既無 因為人條腸太長 應該吸收到晒所有nutrition

我重視你,另外果幾個我都廢事理

唔好咁啦

即係你都會繼續鬧我呀?仆街啦你

你講緊個D 所謂有益 = 對菌咪有
對你百害而冇一利
例如CHOLERA 同 ESCHERICHIA COLI
屎所謂既營養係對人類冇用囉 如果佢係有用既話人類唔會排出黎

你又改佐名?

你唔知

覺得唔岩咪出聲
我又無話特登話你

打完啦

今晚好多肉壯熊同大隻仔

肥仔都唔少

唔一定
如果佢唔ammo acid fatty acid monosaccharide ion 果d可以用diffusion 黎出返黎
唔會係completely
同埋pathogen個definition 有d大
其實咩都可以係pathogen
只要佢可致病

重口咪

當然有D 係FLORA 來 但你食佐又係=PATHOGENS
但主要針對唔好處講一定係講PATHOGENS
同埋都舉佐E. Coli 做例

又無圖 拉你去打粑

咁,請你去食屎

啲陰又就過眉 唔想剪

打邊爐好難影

同埋有d polysaccharide 如果冇係胃(定係小腸)行hydrolysis
之後行hydrolysis 既機會好細（冇果種enzyme)
And so on唔到absorb到

講笑
btw我上堂版本係active transportation係可以令條腸吸收晒
當然動態平衡果陣條腸仲有冇食物我就唔知

利申:用中文讀

不過好多都有女朋友

姐係未有男朋友啦

唔洗咁激動去人身攻擊
好耐之前有新聞話有人食處理過既屎
High tech

點解d 肥仔都比女食晒

sor,我講笑

一個敵人都冇

下？但polysaccharide係100% absorb晒 even 係small intestine都進行緊 hydrolysis係break hydrogen bond 唔係ionic bond好快嫁喎
你講既enzyme最common咪amylase
而人體食既野最多分解都係sacrase
如果你d屎有sugar 你一定有病
even係large intestine大把菌用d sugar
你柯出黎個d冇可能有

就快返到

機票酒店我嚟啦
我嘅長假期

玩癲d了

最ideal既情況先會
同埋我好似講錯左
單糖好似行唔到diffusion 同埋metal ion唔算 nutrition

想識順眼既男朋友

冇聽過有case係屎有sugar
書都冇寫過有呢個情況
有冇case可以睇？

有冇slim fit仔仔鍾意瘦仔

我明木嘴意思,不過你地用英文我唔係好想傾落去
佢amend左話單糖行唔到diffusion,既然擴散唔到咁咪入唔到條腸 咁d糖咪唔會響直腸出 無錯呀

我都想搵個順眼嘅男友，都偏好瘦仔

睇雪

我唔順眼

又肥咗2kg 好開心

首先菜果d fibre係 sugar一種 都係polysaccharide
佢冇比人digest and even absorb
Signifiance係幫助peristalsis
Hydrolysis係break covalent bond(for polysaccharide 去disaccharide,etc.)
唔係 hydrogen bond
又break and form bond
屎有monsaccharide先係有病呀？
過左一年生疏左 sorry for9up

話說,我諗同我未來男友出街 一拍埋果d就知我係0 好驚第時出街同條仔拖手 出面d女仔見到有乜反應 驚佢地心諗"咩事,條仔有鳩,但寧願俾人屌屎忽"

Sugar個definition係跟dse not common sense

可能你都會睇我唔順眼呢

思い立ったが吉日 今すぐに連れて行って

我係呀

好彩早啲book，今晚再睇嘅時候已經每晚多50蚊

ur wrong？
fiber個句well咗出黎 但岩呀

Cause it's us against the world
You and me against them all
If you listen to these words
Know that we are standing tall
I don't ever see the day that
I won't catch you when you fall
Cause it's us against the world tonight

屌跑跑下落勁大雨

回家吧

避雨中
with running boy

跑步仔？

Hydrogen bond 係H which bond to a high negativity 既atom （make it slightly positive),再同附近既O N F（which is slightly negative)form既 bond
Enzyme果度你見要入個水就知唔係 break hydrogen bond 咁簡單

係呀

佢要break 同form O-H bond ,which is covalant bond 強hydrogen bond100倍左右
同埋唔同part既digestive system 有唔同pH 會inhibit 左之前既enzyme

留名跟進事態發展

oh 你岩喎呢個

佢著白衫我著dri fit
透晒

上啦

攬佢

我諗住無論將來如何都好,2018dse想報m2同math,我想圓左個心願:5**

啱唔啱其次
有人同我吹下sci就好開心
我個 major唔係我既最愛

我應該比你更熟hubiol但我好多唔記得晒

no way
we re fd only

Btw魚巴係咪肥仔 or大隻小小既

slim fit ? has abs

咪咪飛邊到

其實我都停係dse雞 level既bio
講真我major讀既course
上個sem考完依家已經唔記得晒
你咩major

12月你就會知

大隻係重點
Fit係bonus
但唔可以太多線條

其實瘦係咪無肥咁吸引，我細個係肥仔，但宜家想食肥自己都難

唔係,我鍾意大隻仔,不過我鍾意果d大隻仔前身好多都係肥仔

可能係d瘦仔長唔出肉

我本身個人已經夠薄,但望落係有肥肉,無乜線條,我應該肌肉比一般人再要少d..

我bmi係正常範圍嘅中位數，但睇落我就好瘦，努力緊練大隻

我24.15 haha 應該係個屎忽搞到個bmi咁高

又到深夜R水吹時間

大屎忽正，好想屌

我知呢度有人唔鍾意我,乜柒野會拎我黎比較,我自己就唔緊要,不過你要記得你隻食指指鳩住我既同時你有三隻手指指住你自己

可能蹬腿太多

it's friday

btw大家有冇捐過血
因為我d血管太明顯所以d護士唔洗搵就插左條管入去 佢睇到晒條血管個方向係點 所以完全唔痛

fun fun fun fun

冇
中學果陣我帶起話捐血叫fd一齊捐
到真係捐果日唔返
fake晒佢地

fun fun fun fun
豆巴

唉屌，想買機票先發現passport唔係手

屌
後嚟發現有封email有我護照號碼

其實我都係
本身可能打緊機
覆左一兩句之後冇左回事
發現既時候已經太遲

其實我覺得同自己覺得順眼既人拍拖先有意思
係度打埋我既諗法就訓
由點解細路要生得可愛開始講起
因為係自然界中細路生得可愛咁作為孤兒俾人領養既機會就大增 得到生存機會
醜既就要求神拜佛唔好同親代走失 因為只有親代肯養佢地 而身體裡面既相同基因就係唯一令親代撫養佢地既理由
至於點解話要同個順眼既一齊 唔係出於鍾意人地個樣呢個咁膚淺既理由
而係有樣先會令你睇得起勁 去愛護一個人

我nursing lol
都係一年前讀hubiol
依家對藥同病會記得多d

夜空？

我on9仔來

咪咪你點呀

跑完坐的士番去之後見到有部iphone7+
然後電話響 我又要坐番落去我上車個位俾番部機人

咩人?肥仔?

老女人
到底有幾多人鍾意肥...

不多不多多乎哉不多也

肥先正喎

到底乜野事
你地搞到我覺得自己market好細

放心 我自己都唔肥 所以我market都好細

呢個po d人真係

好豪呀 搭的士

其實都唔係

早知坐佢車

頂唔順
頭痛加鼻塞
早抖了

晚安

good nite

我都係

比雷嘈醒左既肥仔路過
好 繼續訓

肥仔 pmed

眼瞓

去機場

早晨

呢段說話留比鬧人最多個條友

係

唔 一起身就好頹

咁早

出緊去玩

瞓返囉

上機瞓

我都想 考試
終於星期五

嘩表哥大學畢業佢老豆送Rolex

一般樣但大隻

唔比

我有我張相

Face stat?

夜空上次咪留左佢tg比你囉

睡眠質素差到呢

再訓

瞓唔返

打機

屌佢老母行雷嘈醒朕

呢到好好太陽

早晨啊
我琴晚好夜訓啊
但為左叫請某個人起身 我都要係呢個時間請
唉

你又係咩心態叫佢加你tg同係group到自貼

不要再說了
唔係4月先去完東京 resign之後實去

雞莊

慘慘 琴既訓得好好

夏天嘅地鐵真係好多極品…例如而家我前面嘅又酸又「縮」嘅大叔

我想繼續中出你

仲要企係個風口位… 地鐵啲風一吹口，陣味四散，我企得最近，食正哂。。。

痴撚線 好過俾人成隻手壓落下面囉
好撚委屈 廿鳩幾歲先俾人攪
呀叔你落地獄啦

我都係叔叔

唔係你掛

人地目測有五十路

訓前訓醒各一
不行了

訓醒黎唔會遲到 ?

me every morning

me: 早睡早起身體好 朝朝起身無煩惱

一照鏡 咁撚樣衰既我

thats all for today

早呀 琴晚去左煲劇?

係啊 同埋玩LoL 好毒

毒毒

add左請食飯

早

lm

唔會
今日返學，遲到都無問題

肥巴

唔洗講只要做

唉 仲係好頹好負好灰

有邊日開心

岩呀

我明

其實相對而言我FEEL到小糖今日幾開心架啦

有囉
今日一起身就好唔開心
好辛苦好攰

JACKD識仔慘過搵工

其實睇唔到，再影多張啦

我有大量袓傳染色體俾大家

要唔要拎籌?

恭喜又一位巴打唔需要禁起底都認得了

咁早就黎一槍？

你用app會唔會放上？

新黎既巴打們 繼續努力呀

想像力咁好既
我都冇朋友入過tggp 同埋係tg盛行前我已經有

說好的夏天呢 今日我呢到落狗屎落到

我又要

夏天係雨季嘛

我要兩條

聽日返香港

我仲未執房

早d瞓咪唔攰

行李都未執

你仲唔執
一日夠嫁啦

唔夠 但我仲有好多野未做
比行李急

比d時間你
加油

我呢到冬天先係雨季

唔係眼訓個種攰

你需要一個心理治療師

請容許我好mk咁講鄭融首終生學習嘅歌詞好中

咪book左星期二精神科囉

Jed

祝早日康復

現哂形呀

好有機心，不過我鐘意，more

哇 屌 條底好正

冷靜啲

冷靜唔到 除低含先

繼續放你既負啦

哇屌

咪又係個啲

放個屁咩都無哂

咁好

農莊巴打 唔好J佢 J我
我send啲珍藏俾你

（搶客）

圖呢！！！！

pmed 請J我

奶

好想掃街

我都想
想食臭豆腐

怕咩

大家好, 新黎

正呀 再食燒賣 燒賣 燒賣 同 燒賣

Hello~ 我係不孝子

Hi,你有無j過我？

hi
face/stat？

魚肉燒賣
識食

cc叔係唔係到呀

去勾佬啦

一日三餐剩食燒賣都okay

hi 我叫雷克

咁畀啲野黎j先知j唔j得過

face即係...?

佢個名係gv男優

面

塞莖塞莖, 證明我少睇

仲以為係術語

我係農莊

我係

用樣會順口d

今日overrun
得半個鐘lunch time 咩都食唔到

咁chur

煲定湯俾你

可唔可以分少少俾我

慘慘豬
有冇飽仔頂住呀

瘋狂食壽司

pmed and added

死八婆

啲藥貴左
唔知係轉左藥材定多左料呢

嗰韓仔識普通話

佢好cute cute

我都有條呢啲
比人話太透之後無再著

螢光黃 更加正吖

我都想買條俾人視姦，不過我著開boxer，透都無三角咁好睇

boxer 先正

利申 施什麼試過

有冇呢款
快點強姦我

大笑

整容樣

圖呢

副body正就得啦 撕爛哂佢背心

魚生

手屌

依堆分我諗起我個時phy都係咁
60 70分最高
之後幾個5x 4x
然後好多below3x

R水吹

莊巴中學讀乜科

vers here

我同你吹

彼佢環抱住 捉住推車 暴力的

岩岩追完劇 現加好空虛

face
star

單呢

combine sci(bio+chem)
phy
apl(西廚)

追泰劇？

西廚

來來來 給大爺吹吹看

com sci x2 1 more common

好夾

金枝慾孽 屌 好撚好睇

fresh grad?

莊巴可唔可以教我煮西菜，我一做錯就好似Gordon Ramsey咁屌我

學完都唔會係屋企整佢教嘅嘢

我無讀apl 2個x 已經食不消

star???
face 可以點畀?

係，所以先成日話叫你請我

可唔可以烹調下我條大肉腸 佢好乏味

放張自拍上黎就得嫁啦，方便快捷

先交出菊花來

尋日好似講好左輪流做零，今日到我含淚做零，輕手d，處男菊有d緊

破處

乜科grad

放飛機咁cheap

乞食文科

直仔?

偶像劇情節黎嫁啦，幾時發生係我身上

你屌我就得

白汁 加d糖漿

都話食完先有
成日想偷師

你言語上屌我，我行動上屌你ok?
你唔介意矮撚做1就得

之前有個朋友咁對我，之後絕交

ok

仆街仔好明顯唔撚係真心FD 絕交啦呢D 柒頭

如果出左門口先放 我都會嬲 仲要落雨

點解frdzone左佢既

摸摸

原來他不夠愛我 原來我坐後備座

仲約佢 唔怕沉船咩

普通樣 極自信
普通樣 極自卑
邊個乞人憎啲

極自信

點解要憎自卑呀?

好似我咁係咁怨囉會

極自卑

後者

跑步仔屬於 猴定熊

樣衰樣極自信

km

玩你炸新人 唔洗理佢

這些機會

我連比人望都冇

講下笑姐，呵返啦

其實依到有版你睇

應該
因為至少有市場 我乜都冇

我有女fd好受伯伯同南亞人歡迎

兩個版添

腳板仔

粟米肉粒湯please

放啦 宜家去游水

咁你咪睇左1定2多人鬧啲咪知囉

1係第二樣嘢先比人鬧
我夠極自信但把口乾淨
2係個個都鬧佢極自卑依樣嘢

佢衰埋口臭姐

極自信撚會唔會變左太自我?

你仲細，大大下識打扮就唔同嫁啦，我都仲努力緊

ex搵番我 ..

自信同自大係一線之差
至少我會聽人講嘢

砍死佢

唔怕人自信 但怕人自大
我都唔識分兩者

搾乾佢

小糖其實你有市場

唔敢諗番一齊既日子
應下單字算

Nonono
你係自信 極自信係自大 姐係某人

係呀係呀

自卑變自大就聽過

下 我覺得自己已經打扮得好努力

404 not found

點解找你既

自信係有能力而自知?
自大係無能力而不自知?

問我放break未 blablabla
可能放暑假太無聊掛..
不過無興趣 個格太港女

應該係
gp bb 一講就明

我近期有兩個EX 揾番我
但已經冇咩感覺所以OK

等收工

咁好
天菜

爛桃來...
非禮又多 你唔會想要呢D 生活

神回覆
好mean但好正

百佳妹妹

人生勝利組

我都想要
桃花多到煩係咩感覺

嘩 好羨慕
原來天菜嘅煩惱係咁
我locker只會定期有報紙比我拎返屋企比隻狗當廁所用

其實掉轉諗下
我估人地係想用含蓄d既語言
黎表達佢既情感姐
姐係個個人都怕好真致咁同人講心底話但只得到人地無情拒絕
唔去all in話我愛你

死啦 我好似冇錢睇醫生

間左幾耐無找你?

心靈相通

你主動問！
一陣條仔俾人食左

我都有類似
最近上完哂個cheap cheap中醫堂,
再見唔到個白白淨小鮮肉喇

桃花劫都叫有桃花

巴打一定好高質

不過啲8婆乜都講一餐又係煩

機會難求 仲要上馬

桃花劫唔係桃花呀

中醫真係

嘩屌 你一定好靚仔

爛gag一則

閱

哇 宮廷劇現實版

我都覺 請屌我

thanks

佢零仔黎架 快D搶先running man一步屌鳩魚仔啦

Pmed，矮撚屌唔屌得你？

嘩唔好再講啦
好羨慕 睇劇先會見到

咁靚仔拓咩，second best夠洗嫁啦，屌你得唔得？

74億人
當男人得一半
而你係一人之下幾十億人之上
咁仲唔係靚仔果批

我發覺我成日都係度獸性大發，性騷擾人，我收斂返d先

工藤巴真係好猴擒
正常應該係問 一齊得唔得
而家係屌你得唔得

你唔猴擒?

我覺得自己性格好一

我會改下

我自己都係唔會等人上果D
好想上D1仔

上我

要文學啲咁講出黎

1. 我想同你共度春宵

要生物啲咁講

2. 我要同你接合

還不是單身嗎?

呢幾日又幾涼 點解會咁

咁咪係因為你高竇囉
仲話人地話你高竇
根本人地就講穿左你

我敦志想帶你去倫敦敦倫

大笑
即係NOT MATCH 但有人溝就應該狗衝?
你做雞嫁

我只想身體健康

sor 我講笑姐

反而高竇溝到先有成就感，我以前個女朋友初初唔鐘意我，最後熟左反而係佢同我表白

拎去配種咩

拍拖講感覺架

頂
有個高我少少同肥少少嘅男仔，啱啱同佢企得好埋然後feel 到佢對波

即刻有反應

咪咪成魔了...

試試佢

做咩呀莓仔

don't know going to doctor

其實我想問大家覺得女人五官普遍係咪較男人精緻
我有呢種感覺
定佢地妝甲太勁
分唔到

我原本以為同year, 點知居然唔係

係師兄嚟

好想屌爆佢

因咩事去睇?

開羅庚囉

Babe take care

唔好講啦

快d講 傷心死小糖

條頸腫左
好痛 返工忍不住早退睇

咁chur
我未出櫃既
同埋佢好怕羞
應該佢係hehe都唔敢同我講

淋巴腫佐? 近JAW(即係腮骨?) D 位腫佐?

我全身都腫

放心,你好健康

我笑左要落地獄啦

笑到肚痛

好撚好笑

真心覺得app裡面d仔同街出面d仔質素好唔同,點解釋呢個現象

我都唔識分呀

未用過app,願聞其詳

冇事既放心

出親街周圍都見到d正仔
正到係我想撞埋去果隻
但係app裡面就冇呢種

男朋友邊洗咁靚仔
嗰feel 最重要

暑假啦，祝大家早日出池

20歲係大限
識唔到仔就識女仔

Doctor said 淋巴腫 but don't know why and eat 藥 睇下到時點 之後重有少少燒

我地都唔係中醫, 只係有興趣坎左去上啲垃圾基礎野

炎症囉

你咁講，你叫我呢d老野情何以堪

我係20歲之後先走呢條路

安全落機啦？

快啲睇醫生 條頸可大可小

我公司瘋狂請人

講笑咋,其實我孤獨終老都冇所謂

可能要做body check

邊行

下 好貴

你睇下食完醫生啲藥 有冇好返啲
淋巴腫 可大可小

大家幾耐剪一次頭髮
而家係剪完後約莫第40日

你準備做player ?

物管

我唔想死

吾識欣賞

無事嘅

唔想用錢

準備享受埋呢兩年

然後與世長辭

冷靜啲先

腳趾好長
同埋點解有"枕"

環遊左世界先與世長辭啦

無事嘅莓子 唔好擔心啦
錢就事小
最重要係身體好好 要人陪出聲

你唔同我講嘅

可能你飲太多水姐 陣間就無事

應該好小事既
睇下食左藥有冇好啲

man man腳

唔
一向都只係畫一啲我中意嘅野
唔係多數人中意

本身腳趾長，加上以前中學著得尖頭鞋多

想要錢呀
乜都係錢

APP 而家蝦多過乜咁...
有樣算叫做起碼知係唔係自己心水...

可能你傷風感冒姐

sor for岩岩嚇親你

仲有好多時間, 唔好咁趕搵女
香港女多男少, 唔怕冇女

我要後入你

各位準備放慢腳步啦，又到1001啦

只限一三五 ，聽日到返我

身體野同屋企人講下囉 咁呢啲先係需要屋企人幫嘅野麻

唉 有時諗自己咁無用
都唔知生存有乜意義
如果我有勇氣死 我應該自殺左好耐
人生輸家 地底泥 覺得好撚攰

ok 今日我黎

係工藤對腳身上聞到直仔味道

病就休息下
你未找到自己專長姐

佢對腳好man

可惜高度同身型睇落似零仔

一年

為增加大家開post意欲
開post著可獲獎gp 巴打一個

聽講淋巴腫可能係扁桃腺發炎腫影響到 ， um ， 食左藥先啦， 無野嘅

呢個post就黎變貼圖交友區

你都係乖乖比人入啦

好難交到友，頂多只係齋講pmed

唔好咁諗啦 (雖然有口話人)
我以前都係好灰
但當經歷多左, 人大左
其實發現好多野唔係淨係睇自己

遲早你會發現, 你唔係最差
雖然去唔到最TOP, 但總算有朋友有飯開
(利申: 曾經好似係諗野咁要見心理輔導

點解我唔係好個個

唔好亂咁嚇人
明明好小事
正常發燒感染都會腫
食D STEROID 同ANTIBIOTICS 好快冇事
應該有開到AMOXYCILLIN 同 PREDNISOLONE 俾你
可能+- DIURECTICS 冇咩事放心
唔腫就可以STOP STEROID